[檢討]針對經驗再部署

From 朋友
佢呢兩日都睇直播

我睇直播，留意返係直播睇到好刺激呀！
我睇到一個龐大犯罪組織係點樣做嘢。

話說我睇*直播*嗰陣(重點)，好奇怪點解佔得咁易。但因為我睇咗幾日冇瞓覺，諗唔到點解。

作為一個富有求知慾嘅人就梗係唔死心啦，咁我就手痕將電視直播有嘅資訊plot係google map到。望住個地圖我就明咩事lu.

假設非左膠有1萬人，入面再有啲非左膠嘅普通人。6月9出咗入面最勇嗰班like 2000人。所以12號重有8000人，which包括埋普通人出到黎。

6月9衝突位好細，成個區有嘅人數都好少。
6月12衝突位勁多，區勁大，人數勁多。

咁講有冇易明啲？
姐係呢個犯罪組織期望透過放路，做大成個區，group哂可動員嘅人入黎。
然後一勞永逸，大大力咁打，但之後咁多日都輕鬆打。打一日十幾個鍾好過日日打五個鍾。

個post主要想講。每件事會發生必定有佢原因，要行先一步，一定要諗得明佢同時再plan下一步。同埋冇絕對嘅勝利，亦唔好滿足於一次成功。
同埋，認識你的敵人。其實佢咁多次犯罪，佢地有套一成不變嘅架構(當然內容會轉)，有pattern可以捉，不仿諗多啲，保障自己。

例如嗰班罪犯冇讀書的，佢地娛樂就真係黃賭毒。
你每日有幾千好打得嘅人同佢打，時間一長，反而係佢地不利，因爲點解日日要返12個鍾！！

再煽兩煽：如果你地冇做錯到！唔想日日打十二個鍾！咁就一日打殘佢老母！
班冇讀書一定好聽話。所以就今日咁。所有行為好似high咗嘢咁。

上面講咗咩，自己諗啦

好高深 好似明又好似唔明

巴打好中
犯罪組織好多人都懶過閪

唔講得咁多

諗吓條路係衝返嚟定係人哋讓返嚟
諗吓背後動機 我哋爭多幾區有咩好處
佢哋失咗幾區又有得點調兵

所以話total war three kingdom真係好難打
喺steam買咗2個禮拜都唔識打

發夢夢到 今日都有人講專登人圍D比狗
好似棄子咁

唔好發咁多夢喇

其實襟日佢地個武力係用晒極限頂點
可動用對付單一大量示威者事件都動員人手都應該到左臨界